【IQ題】鴻福郎係仆街，咁超級鴻福郎係咩？

歡迎9估

大仆街

咩

關我撚事

Superguy

陳庭佳

有聲

Superporkguy 超級仆街

拔萃有個大仆街

佢個名叫做陳庭佳

超仆街

陳庭任 陳庭佳
屌屌屌屌 屌你

屌屌屌屌 屌你老母 陳庭佳 陳庭佳

佢真係好撚核突好撚柒